日本東京都今日（15/10）新增284宗確診個案 是自八月尾以來新高！

奧運rip

有冇人知道東京第幾波

無停過

由八月初高峰回落，但都keep住每日幾百
我見youtube最近d街頭片，啲人都係好多唔戴口罩

日本又有排去唔到
但好想番鄉下
有冇得簽自願書去

照搞到
不過閉門

第一波，因為無停過

香港啲人成日講第幾波，其實越多波代表至少有段時間無咩人感染

其實我覺得東京個數字好假, 每日都好似控制響某個range咁
有時少左係因為放假D化驗所/ 診所唔開

日本政府話 確診人數多左係因為檢驗效率高左
講到好似唔檢就唔會有人中招咁

日本人同政府驚都未驚過，數據顯示出黎個毒根本唔勁，普通感冒差唔多，係連登仔係到rip,無啦無啦